推測：將會有大量奶共公司集團逼使員工去做全民病毒檢測，逼使黃絲去交出DNA方便監控！

雖然我地香港人會抵制同擺絕 全民檢測

但政府而家放風話 如果香港人冇健康碼
就冇得去餐廳堂食

港共政府為咗迫使要香港人交出DNA
用盡一切不擇手段 我估下一步 政府會迫使要求
金融銀行地產貿易 各大公司集團旗下嘅員工
例如中銀 新鴻基 匯豐 新世界
一定要做檢測 否則不再聘用為員工

當大部份集團公司都做檢測
中小型規模公司都會跟隊

各位有何良策去應付呢單野？
求集思廣益

如果公司真係去迫使員工做檢測

交出d 親戚廢老DNA係咪唯一嘅方法？

你老母都畀狗屌呀五毛狗 BLOCK撚咗你十世

去私家驗

你老母俾狗屌！然後生咗你出嚟！

對調DNA SAMPLES呈上去

應該會同個正苦垃圾口罩一樣
結果零星人戴

但問題係公司逼員工去做檢測

邊個話一定要比口水

一隻五毛狗已經負皮左此post

係咪要上網買藍絲啲DNA去交

是但濕啲水交左佢咪算
當然你係疫區又冇錢私家驗就另計la

求期搵啲生物口水交上去
幫隻野狗驗吓先
（唔識生物，檢測野，唔知佢地會唔會check係唔係人種）

佢拎左你生物資料，咪更方便屈尻你囉

搵我屋企隻芝娃娃先

（千祈咪做檢測）一人留DNA，全家十八代奶野。廢老做檢測，後生比人拉。

畀其他口水佢？
不過如果遲d出健康碼既話都係弊，一開vpn就話你唔合格唔畀去某d地方甚至限制出境

戇鳩，話明親戚，你估佢啲DNA同你似唔似

自己出少少錢去私家做啦

如果強行檢測，第一個攪十八萬公務員，唔檢測嘅人一係即炒，一係以後冇得升

一定係， 政府一定會迫公務員檢測先

求其比屋企隻貓啲口水佢咪得囉

去寵物店搵隻狗撩下再交囉

要求公司簽協議，要求公司保證檢測所涉及嘅一切個人資料包括DNA 唔會洩漏同被不當使用，否則需要賠償一切相關損失

口水+兩滴漂白水可唔可破壞DNA？

我就係其中一個，悲哀!

咪唔好堂食
堂食有無咁緊要

同中共講合約

Source
陳雲：提提你。如果公司要強制檢查核酸測試，這是有機會洩露個人的DNA私隱機密的風險行為，員工可以拒絕並向私隱專員請示。
另外，如果被逼答應（例如某些行業），請要求僱主簽具保證書，保證不會出現DNA洩漏或被誤用的事，否則負擔賠償一切損失。最起碼，是要要求公司強制檢驗的通告（不能用建議之類的言辭），並妥善保存，將來出事向法庭出示作證，可以在經濟衰退的時候發一筆小財。
原因：因為根據目前的醫學判斷，並不支持核酸檢測是合理的強制防疫措施。香港衛生當局也承認核酸檢測不準確保證沒有感染。故此，這是不合理的要求，應予拒絕。

請求美國出兵中國

攞邊個嘅DNA唔係重點，係夠多人驗就會出監控碼

所有中國公司必須配合共產黨
共黨法例寫咗

買個西瓜，整D汁加水

推 [成績表] 被手足抵制的TVB廣告業績大跌70% 已成過街老鼠 - 分享自 LIHKG 討論區

仲玩協議？問題係將DNA不當使用 你都唔會知

工會大罷工 真係要起動

（千祈咪做檢測）一人留DNA，全家十八代奶野。廢老做檢測，後生比人拉。

連自己親戚嘅DNA都唔好比！因為都有風險

到時未比錢去私家做lo,私家一樣得架

推

大家樂 麥記 美心 銀行 數以萬人

變左公投

正路

如果玩到咁大
就黎多次8.5大三罷
不過要大力宣傳

海逸集團已經宣布旗下員工全部都會檢測

洗L, 比寵物口水頂住檔先
一係去街邊比一百蚊廢老要口水

私家做無效

其實兩溝得唔得
聽講德國為左慳皮係十個人口水溝埋驗

月袋中資兩三皮人工代價 = 獻出自己DNA

唔得
佢係要你個dna當然要越完整越好，時間、金錢唔係問題，中國有大把。

俾精佢驗得唔得?
去141大厦大把有精Condom執.

中銀

但化驗報告係話你有定冇病毒, 你溝埋做瀨屎牛丸吹你唔漲，唔通佢到明報告講明係要你完整dna, 咁就有人可以走出來𨳒柒佢，因為德國都可以十個溝埋, 所以溝埋應該係一樣驗到唔需要完整個人dna

重有加熱後dna亦會被破壞

Good point

擺明唔係驗毒，而係要你dna。

除非真係逐批人出來, 由專人抽取樣本, 咁就肯定係另有目的

佢依家迫市民簽字承認一個醫學檢測唔係一個醫學檢測，算唔要市民自製虛假文書？

已經有酒店要求員工做檢測

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問人善被人J(狗隻#56875)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

班做中資既連登仔 世世代代做支那豬了

咪係 買支似口水既ky倒落去都得